有冇人可以幫我喺適當嘅位置key碌鳩上去?

Between 點解upload咗十幾次都up唔到

引大家bam?

係咪星期六 啲高手唔會出動